um，夜媽媽你問我答

好攰但訓唔著，入黎問我問題啦～

巴定絲

矮絲 :(

Pm

做咩咁攰

A0?

你pm我？

因為完sem趕project

nono

今晚屌閪

點暴法？

我都係 趕咗成日好攰 但又唔捨得瞓

...

下、？

點童法？

想快啲完sem ，呢個sem太辛苦讀11科

有冇人揸過你對波？

因為個樣同年齡唔成正比 😂

有

做過ptgf？

人地睇你覺得幾多歲

咩u

冇

唉 HD 讀landscape archit

中學未畢業

對波會唔會都生濕疹？

咁你覺得好事定壞事

咁叫答左？

點解唔早啲訓？

好彩冇

睇下咩bra la cup 數都有差別

sor， 大個你個頭

幾好啊， 讚我凍齡

驚唔驚自拍片流出？

未訓得著啊 你呢？

你又知我個頭幾大？

啊仙奴贏定輸 即答

我冇自拍片的

你啲濕疹有線勁?

win win

做過咩變態野？

嘩屌你 即刻感覺今感雲加會贏 絲打好波

你啲濕疹有幾勁

如果有一個唔熟的男仔主動snapchat你 你點睇

除左臉 同私處，其他地方都可能有。而家嚴重係腳

朝早訓足全日，家下

其實你會唔會諗多左？！

咁正常 咁冇咩好問

有無試過去做濕敷?

希望會贏波 我呢排小左買波

咁直而家一家訓唔著

我而家沒玩snapchat

點先係濕敷？ 我而家搽cream
btw 多謝關心

絲打唔通讀kt?

你想相認？

我知既就要去醫院做, 其他地方唔知有無

醫院？ 好似大獲野咁.. 我濕疹未去到醫院，不過都好辛苦

老閪都唔認

夜晚晚都係唔好傾咁正經既話題喇

我都係明明好攰但訓唔著

good job la

傾傾下可能有睡意訓得著

好似得返我地兩個重未訓

係啊、因為無睡意

你令我諗起讀書既開心日子

你好似感歎人生

當你出到黎做野, 就會明白讀書既時光有幾咁開心

仲有我

我聽好多人咁講，要珍貴校園生活

你呢，你當年校園生活開心嗎？

當然有開心有唔開心啦

咁你呢? 暫時有咩你覺得最開心?

我有你

你都分享下啦
我最開心同同學通宵整model
我好感恩自己人際際遇方面都幾好

我都做緊assignment

你讀緊咩啊

開心既係讀書果期完全無壓力, 同班fd開開心心就一日
唔開心就係中學時比條仆街攪屎棍害我

終於出現其他人喇

害你？ 最後點？ 會唔會因為呢件事有陰影？

Design

你好巴打

最後差啲同人開波
又唔算陰影既, 但一定會記得囉

讀u？

Asso

紅磚?

不過你而家都唔會嬲佢啦，過左咁耐

加油啊💪🏻
你應該沒我咁chur
我仲有sem要讀

Design 內面既media

都係既

得返2科final同聽日要交既野就冇

加油

有無上莊呀?

But我係shitty

唔記仇都是一種美德

叻叻豬

畢業諗住做返相關行業?

聽日放假應該去做咩好？

希望係 但其實我仲未好熟media 既野

希望升到上

聽日上堂
你放假？

一定得 ， 加油啊
好啲訓啦

我當你讚我啦

冇錯，好似會浪費一日咁樣

係咪真係人如其名?

比心機

係

你覺得呢

你放假，安排左咩野做？

訓，hea，睇post 毒撚生活

交哂功課

今日冇出去咩

諗住游水但係天氣轉涼

小心身體

你都幾得閒，唔洗努力咩

謝謝

咁咪好囉, 可以約朋友出去玩

剛跳完舞

我仲未完sem

大媽舞？

jazz funk

跳得多會變象腿

唉 ， 我得個樣咋

唔跳都象腿表示

返完屋企就訓

今晚我又訓唔著號

同朋友去左邊到玩?